[大阪jj] 大家會買咩手信返香港？？

初黎大阪，想請巴絲俾下意見
平時買手信會買？ 或者邊間抵？

Royce

上網見好似原味最好食？ 係咪機場買就得

Royce香港都有

好似平dd